新Civic Type R 根本唔值依個價

啲review開始出我就開始覺得架車唔值依個價

官方冇0-100 數字，其他網測太約5.4-5.7秒，但同價對手STI／FOCUS RS都做到4.5-4.8秒 慢人哋成日秒，你20年前嘅s2000都係5.5 秒，冇進步過即係
最快FF車，同價位點解揀架又快啲 AWD嘅車⋯⋯
另一個問題就係你已經成306匹，290幾torque, 要快啲你個torque steering 頂唔頂到

Honda你幾時正正經經出返架車⋯⋯

但佢幾好睇

成日拎最快頭轆車打飛機

呢個價位STI 根本無敵

此情不再🤷🏻‍♂️

咁佢頭轆真係最快

講快7代gti 改小小都夠做啦 ea888

廠車做準喇，邊架改唔到快係咪先

不過個尾好柒

啲形狀線條太多了

變左civic sti

佢係頭轆車最快 但係問題係幾乎同級對手個個都已經玩緊4WD 馬力大過佢 加速快過佢
但係type r 仲係限死自己一定要頭轆
其實呢點同好多日本人嘅思維好似
一定要迫自己係有限嘅條件下做到最好

最唔明係點解唔出後驅／四驅跑車
明明做到 係死要頭轆

起圍快把撚咩 同級車跑nurb慢佢幾多秒呀
如果honda要玩其他佈局唔好開條新line 快又唔夠人快 唯一賣點又冇埋搵撚買

英國30蚊港紙有交易

因為HONDA明白, 以渣CIVIC果班MK既渣法, 死得仲快~

我覺得如果佢轉awd一樣係會輸比sti
佢keep住前驅反而有個噱頭

你係咪渣h車架?
唔係ff就唔係思域啦

咩叫同級車先？

一定要ff咁冇野好講🤷‍♂️

係 不過FR

求其搵過揸咩gti a45嘅人 掉佢落部type r應該無人揸得掂

唔好拎FK2 FK8紐北成績打J
裝晒防滾加剛性 拆野改前後配重

同Megane RS275 Trophy-R加料落量產車再光明正大咁跑啱啱相反
土屋都話呢架係佢楂過中最好嘅FF車

完全冇哂以前type r既味道
特別係轉左turbo引擎
冇左fd2 dc2 ek9高轉 著踢啲靚聲
寧願佢簡簡單單既外型設計 用番na偈 唔好追求數據圈速 相信一定仲多人buy

新嗰部幾型嘅 不過都係簡掃把佬

同意巴打所言…不過NA難過廢排
到時好似Civic Type R Euro唔上唔落就大鑊

K20A在廢排規範下冇乜潛力
好似FK8咁用K20C1加8.7KG輕飛輪加快反應
至少是正確的一步

最理想係同M838T, EJ207, RB26DETT, F154取下經…學吓點用渦輪之餘又上到8000rpm

RB26DETT去到8200rpm先Cut油

Focus RS同Golf R都係喎
之前Megane RS仲要再平d添